一人一件男校嘅惡作劇

睇完上個黐線同學post，諗起好多中學玩嘅黐線嘢

一齊些牙吓

我先，中三果陣成班玩個LS 老師
將個visualizer 個鏡頭擰上天花，個天花同下面個桌面都係白色，個啊sir 撚個部嘢個幾兩個字都未睇到，最後搵IT嚟幫佢擰返落嚟

另外一次，有條友插隻無線mouse 落部電腦，上堂係噉撳個美極miss 個powerpoint，最後被人發現咗係到話佢一早知

勿相認

push

小學畢業未

小息成日捉個孱仔入廁所打 又除佢件衫浸落廁所水度 勁好玩

有個同學上堂會幫同學含, 好多人都受過佢欣惠

下個月考dse嘅dse 雞